iPad pro+windows 10 用Duet Display去唔去到120HZ?

是咁的
因為小弟有部10.5"ipad pro
見到佢個spec 係120HZ mon,
想問下如果係windows10 + 144HZ mon
用Duet Display, ipad 用番120HZ, 大mon用番144HZ得唔得?
定係一定要統一左個monitor hz?

謝謝各巴絲解答

Duet係咪好似Lock似60fps
用就緊喺用得 發揮唔到你嗰Moon既144Hz姐

正常dual moon 係可以兩隻唔同refresh rate
唔肯定你個case 係咪都得